Dia 7

No dia 7 comecei com o curso de AWS, comecei vendo as funções em TI clássico e as funções na nuvem, vale ressaltar que enquanto estudo AWS, ainda consigo aprimorar o inglês, já que o curso é em inglês. 